有冇人想自己消失係呢個世界

好似所有野都唔合自己心意
例如友情家庭未來

其中好似我最在意既朋友咁 我曾經好重視佢哋
但係最後發現原來我係可有可無
或者更甚係阻住佢哋 拒絕我去容入佢哋

直到依家我對所有野都好似唔care咁
不斷係到諗 “做左又點” “有咩用”
覺得存在係度唔知做咩
就算呢一刻突然消失都冇感覺
成個人好似掘空左咁
有冇巴打都係咁

日日都咁諗

好想離開同消失
見到呢個世界就覺得好攰

yes

唔撚想番工呀屌
點解唔車死我呀

唔想生存 但又唔想身邊嘅人唔開心
想從來都無出世

樓主=我

人間失格

訓醒又要返工

冇，我仲要識女仔拍拖
完

如果可以好似哈利波特入面個忘情咒就好 所有人對我既記憶冇晒 包括屋企人 然後自己自殺

SAME HERE.

想

走堂走到個人開始好空虛

呢個世代有邊個唔想
我係覺得 活左咁耐先來死 好唔抵姐